就法國黃背心概meme圖做左個香港版

就法國大革命黃背心概meme圖做左個香港版，完

摺埋啦! 其實你係覺得好笑定乜?

我只是借鑒法國黃背心運動的meme圖，並引用和借鑒相關相關內容重製成香港版。get唔到笑點就算啦，使唔使鬧我呀

多謝玩膠

勇武派一定唔好出去送死，完

場連動未完就想玩膠 ，走啦

好啊，教我點樣del個post

借嚟用下

啲人唔鍾意咪上一頁
做乜屌你😂

自由領導港人果part on9左d 可cut
有d幾正幾搞笑 台灣自願兵果d
但蜘蛛俠可以cut 唔知做乜鳩
仲有咩北京佬都cut埋啦
同埋d圖可唔可以搵d高清架

整完， 頭盔：劣作

垃圾

巴打求教，好少做依啲野

玩膠,
繁體都未識寫就柒就啦